屯門又世界末日

今日又係咁

屌 碼頭大雨到仆街